<?xml version="1.0"?>
<spectacles>
	<spectacle id="1">
		<nom>Illusioniste en herbe</nom>
		<artistes>Luc Langevin</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Depuis l'âge de 6 ans, Luc Langevin rêve de devenir le meilleur magicien du monde ; c'est à cet âge d'ailleurs que ses parents lui offrent un coffret de magie. Son premier modèle dans l'art d'émerveiller fut Michel Cailloux, un prestidigitateur, écrivain et scénariste québécois.</description>
		<thumbnailPath>1.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>1.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="2">
		<nom>Into the Night Tour</nom>
		<artistes>Imagine Dragons</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Imagine Dragons est formé en 2008 alors que le chanteur Dan Reynolds est à l'université Brigham Young. Leur musique est souvent décrite comme positive et inspirante. Peu de temps après, le groupe a déménagé à Las Vegas, dans le Nevada, où les membres actuels se sont joints au groupe. Le nom du groupe est un anagramme, dont les mots originaux sont connus seulement des membres du groupe.</description>
		<thumbnailPath>2.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>2.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="3">
		<nom>Vakerai</nom>
		<artistes>Crique du soleil</artistes>
		<representations>2</representations>
		<description>Dans une forêt lointaine, au sommet d'un volcan, existe un monde extraordinaire. Un monde où quelque chose d'autre est possible.</description>
		<thumbnailPath>3.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>3.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="4">
		<nom>Tournée Adieu mon Dieu</nom>
		<artistes>Claude Dubois</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Claude Dubois revient à l'avant-scène en lançant Clone, son nouvel album de chansons originales, mais aussi en annonçant un spectacle au Théâtre Corona le 10 mai prochain avec son nouveau partenaire, evenko.</description>
		<thumbnailPath>4.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>4.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="5">
		<nom>Valérie Blais</nom>
		<artistes>Valérie Blais</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Valérie Blais est une actrice québécoise née en 1968 à Montréal. Elle fait ses débuts en interprétant Rafi, l'énergique ratonne, dans la série pour enfants Cornemuse. En 2009, elle obtient le rôle de Jocelyne Rondeau dans la série dramatique pour ados Tactik, aux côtés de Guy Jodoin et maintenant Luc Bourgeois. Frédérique Dufort et Nan Desrochers y jouent ses enfants.</description>
		<thumbnailPath>5.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>5.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="6">
		<nom>HEYMOONSHAKER + Invité</nom>
		<artistes>Heymoonshaker</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Le duo Heymoonshaker est un mélange éclectique et viscéral de blues et de beatbox (oui, vous avez bien lu !), mené d’une main de maître par le chanteur/guitariste Andrew Balcon et son acolyte Dave Crowe au beatbox.</description>
		<thumbnailPath>6.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>6.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="7">
		<nom>Michael Buble</nom>
		<artistes>Michael Buble</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Michael Bublé, né le 9 septembre 1975 à Burnaby en Colombie-Britannique, est un chanteur canadien d'origine italienne de pop, de soul et surtout de jazz, mais aussi un acteur. Son album Michael Bublé de 2003 a atteint le top 10 au Canada, au Royaume-Uni et en Australie. En 2004, un album live et sa vidéo Come Fly with Me (2004) se sont inscrits au classement Billboard en musique et vidéo et ont atteint le top 40 des ventes d'albums en Australie. Il a obtenu un succès commercial aux États-unis avec It's Time.</description>
		<thumbnailPath>7.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>7.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="8">
		<nom>The 20/20 Experience World Tour</nom>
		<artistes>Justin Timberlake</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Lors d'une remise de récompense lui étant attribuée, Justin déclare vouloir faire une pause cinématographique pour se remettre en studio. Il avoue le manque de la musique et annonce un nouvel album pour l'été 2012, cette fois ci avec moins de collaboration. Il se marie en octobre 2012 avec l'actrice Jessica Biel4. Il revient dans le monde de la musique avec l'album The 20/20 Experience sorti le 15 mars 2013 et dont la seconde partie est prévue pour le 30 septembre 2013.</description>
		<thumbnailPath>8.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>8.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="9">
		<nom>Marie-Mai</nom>
		<artistes>Marie-Mai</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Dix ans après son passage à Star Académie, Marie-Mai est devenue une véritable superstar au Québec. Sa popularité ne se dément pas et touche tous les publics: elle a remporté à la fois le Félix de l'interprète féminine de l'année à l'ADISQ et le prix Personnalité québécoise de l'année à KARV, l'anti-gala présenté par VRAK.</description>
		<thumbnailPath>9.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>9.jpg</bannerPath>
	</spectacle>

	<spectacle id="10">
		<nom>En route vers Heavy 2014</nom>
		<artistes>KOLONY, VENOMENON, POINT BLANK RAGE et WARSENAL</artistes>
		<representations>1</representations>
		<description>Le festival de musique Heavy MTL de Montréal est la destination nord-américaine par excellence des amateurs de musique rock et heavy metal. Depuis sa première édition en 2008, le festival a accueilli 150 000 spectateurs qui ont pu y voir des groupes comme Iron Maiden, Mötley Crüe, Disturbed, Three Days Grace, Slipknot, Anthrax, System of a Down, Mastodon, Kiss, Alice Cooper, Megadeth, Slayer et plusieurs autres.</description>
		<thumbnailPath>10.jpg</thumbnailPath>
		<bannerPath>10.jpg</bannerPath>
	</spectacle>
</spectacles>